人稱12鋒Chef le Mon已經征服意大利菜

揉合地道智慧，將屋企平凡既衣架配合Italian pasta。
每一條pasta都滲透左不同洗衣粉既香味。

色 香味 俱全。

哥耍的不是碎，是鋒味

後面countertop亂到

米芝蓮星試，有一星就係要搞亂。
亂中有序，先顯得廚師既出色

衣架麵

似gordan ramsay咁整齊就死得啦, 再一次證明chef lemon屌打chef ramsay